\documentclass[a4paper,12pt,oneside]{book}

\newcommand*{\FooterString}{Программная инженерия финансовых технологий, Олимпиада КД НТИ 2019/20}

\usepackage{latex-commons/localfmt}
\usepackage{latex-commons/localshortcuts}

%-------------------------------------------------------------%
\newcommand*{\FirstTourProgrDir}{0303-informatics/}
\newcommand*{\SecondTourProgrDir}{0402-fintech-short-assignments/}
\newcommand*{\FinalIndivProgrDir}{0503-informatics/}
\graphicspath{{0303-informatics/figures/}
              {0302-maths/figures/}
              {0402-fintech-short-assignments/}
              {0502-maths/figures/}
              {0503-informatics/figures/}
              {0505-fintech-assignment/}}
%-------------------------------------------------------------%

% Это нужно раскомментировать, чтобы после каждой задачи по
% программированию добавлялось разбор решения и пример кода.
\def\withsolution{1}

\def\withgrading{1}

% \usepackage{draftwatermark}
% \SetWatermarkScale{4}
% \SetWatermarkLightness{0.9}

\begin{document}

\input{0000-titlepage}

\setcounter{tocdepth}{1}
\tableofcontents

\input{0100-track-intro}

\input{0200-introduction}

\input{0300-1st-stage}

\input{0400-2nd-stage}

\input{0500-final.tex}

\end{document}
